好仆街 轉手賣咗張飛

事源係 之前媽咪個fd打電話比我，問我某男子韓團啲演唱會門票點係快達票買，佢姪女想睇但係大陸買唔到佢又唔識，咁我教完佢之後，見佢又話乜唔想姪女失望，咁我係開售個日無乜嘢做，咪當送個人情比佢，幫佢搶下。
到開售個日，好多人搶，又死serve，搶咗我幾個鐘，終於幫佢搶到張，但我搞錯日期，因為個auntie前一晚打比我同我講個日，但之後又話原來係第二日，咁我同翻個auntie講，佢問佢姪女又話無所謂。
點知 今日係我媽口入面得知，佢姪女竟然將張飛賣咗岀去，仲賺咗幾百蚊 ，我想講我搶咗幾個鐘唔係為咗畀佢賺錢！！佢話佢23號唔得閒，但佢賣張飛個陣個auntie係未畀錢我，而且要過2個月先有得拎飛，佢唔睇唔會打算問下我，同翻我講佢去唔到，睇下我決定繼續畀佢定自己睇。我當初幫手係見個auntie同我媽咪friend，而且見佢慘搶唔到幫下佢買，重點係我淨係打算佢係拎去睇，唔係打算佢拎去賺錢咯屌

推

丟落海都5好益啲仆街

以後唔幫個姪女同auntie
如果你冇話送畀佢， 咁起碼要佢還番個原價飛先

依啲仆街親戚 cut them loss 啦

啱啊，經過今次都係唔好再咁好去幫人

咁又唔好咁。。你係咁岩遇到一個hihi。。。
同埋你幫左人係無錯既 。。最多下次唔要幫佢啦

哩啲咪戇鳩囉，吃力不討好
做多咗啦

班大陸西好撚乞兒幾舊水都貪
幾舊水雖然唔係咩大錢
但出黎成件事出到黎就好難睇
分明搵FD笨柒

成件事係你戇鳩咋喎
人地問你點買 你教佢買
係你自己得閒無野做幫佢買

我認我戇鳩
佢無叫 係我打算幫下佢
但我淨係以為佢姪女係一心拎去睇先幫姐

唔賣埋關羽?

賣埋關羽

不過啱啱我媽咪同佢講咗
話我無諗過佢姪女唔去睇走去賣咗佢
跟著個auntie打畀我
話我一開始點解唔話要翻張飛
所以佢姪女先拎去賣
What the fuck
聽完真係燥燥地
跟著又話咁你係咪要翻張飛
佢叫佢姪女退訂咯

我寧願個日自己睇
都唔比佢賺

Bts? 係咪用你信用卡買啊？。到時唔好比票佢 咪一拍兩散

兩個月後先拎飛 佢地唔比足錢咪撚比佢地囉 飛都未到手就話賣 佢都戇鳩鳩既

唔好俾飛佢
話信用卡過唔到錢

防彈先得幾百蚊水位

啱啊 一開始原本都打算咁
但我媽咪又話識咗咁耐唔好咁

係

痴線幫大陸西炒黃牛仲要白做
同阿媽講無飛囉屌吹咩

剩係講話係，要返張飛就得，唔駛講咁多野，又唔駛難為到你呀媽

呀婆，雖然你冇錢又冇波，但我讓個位畀你排先喇